今日黨鐵太子站提早封站

執撚左佢啦

831

Who fucking care

中環都封？ 啲酒吧點算

仲要封埋中環，做酒吧同夜市既真係多謝晒佢
實施宵禁

死支那狗 港殤仲飲酒

9點封埋中環
先唔講影響香港人...
啲準係LKF halloween party班外國人都多得黨鐵唔少

等睇今晚班黑警叫晒現場人士除面具

仲有香港站

戇尻嘅安排…咁早封咗太子站，係人都知你想阻止紀念831啦！

有無諗過其實由旺角、深水埗行去太子其實幾近㗎咋？甚至用其他交通工具，一樣可以去到太子站…

咁樣安排，即係主動提醒我哋要去嚟！大家識做啦…

以後每個月
逢21號封元朗
31號封太子

加個s

唔係wfc㗎，佢又多個行動基地仲要晏晝就開始部署

封到全世界都知咩事唔知都要追返消息

適得其反

欲蓋彌彰

太子站照去

del app，會check你位置